[打手]魚尚個溏心蛋飯糰已經高質，啱啱試埋醬油溏心蛋

真係好撚正
我驚我會日日食

block 9 你先

其實我唔係打手
純粹真係好中意食蛋

做打手冇圖咁唔專業

假腸黎咋我

華御結 飯糰好食好多

聽日食再影相啦